聽日去機場ge手足 記得要寫HK Police=Nazi

咁係最直接有效 鬼佬對呢樣野好敏感

仲要播埋行刑式開槍果條片

推

推到有人整大量文宣講hkpopo Vs nazi

喂呢個要諗真d
外國人對nazi好反感
真係要三思

而家popo同nazi仲有分別咩

之前我都認為唔好
但睇完葵芳同太古
我覺得依家無分別啦
射過期煙入地鐵站
同近距離行刑式開槍

你比個原因我點解唔好咁做

最好有埋香港地圖圈哂邊到係戰場

不如講仲有邊度唔係戰場好過

得返北區 同機場 圈少好多野

我地係局內人日日打班犬打就當然會覺得係咁啦 但係鬼佬冇跟到咁貼除時覺得就算中共都冇nazi咁衰...

聽日人手多 英文好ge同d遊客好招呼d 故事講詳盡d
務求令更多人知內情
唔好未做就潑冷水

係事實點解唔講得

其實可以link埋去一啲佢地明而又唔洗直接提到nazi既字既 例如我地日日講既white terror police state etc

之前我都係咁諗
但而家根本冇分別

唔建議
外國人對Nazi好敏感
Nazi係殺咗上百萬人嘅政權
如果而家死傷無當年咁慘重但又同Nazi掛鉤
外國人會覺得你侮辱咗當啲猶太人嘅犧牲
同埋Nazi好多時係講緊個意識形態
普篇外國人會視之為racist同民族主義
黑警同Nazi嘅主義唔一樣
外國人會不明所意